[打風傾下計]以絲打角度解答交友app/追女仔/拍拖問題

如題

提供左證據先

一早簽咗

女人係咪一玩交配app
就當左自己係老闆？
咁鍾意已讀不回

你地一齊咗幾耐？
可能係無咁有feel，但係始終有過感情
唔想太直接斬纜

thanks
but not thanks 因為都係責任黎

絲既證據

問你老母臭西 屌你老母

交友app都係速食文化嘅一種啦，唔係講緊食仔食女果種食，係講緊用直接啲嘅方法搵對象，唔啱咪下個咁。
個人認為就算對象係男定女，交友app match 咗之後頭5句已經定咗勝負，定咗first impression。

咁可能本身一開始一齊果陣佢未準備好再拍拖，但係唔想hurt你，又唔捨得咁就放走段感情。

Well, 遇見5句即插入

同我差唔多
圍爐

點開話題

睇下你搵咩關係啫
大家都諗住做sp咪好似你咁講

好認同
傾頭幾句就會知能唔能夠繼續發展
當然之後都會有好多因素影響

多口問一句
點解啲女人英文又唔係好
又懶係醒咁用英文寫介紹/對話
They don’t feel scorching about themselves?😂

如果佢自我介紹有寫下讀緊咩U，去果邊旅行，有咩興趣，或者有同動物嘅合照，咪用呢啲開topic。
淨係傾去旅行，食野都可以講好耐

如果你有耐心開解佢嘅話就陪喺佢身邊啦
不過要注意唔好chur親佢，隔幾日就問一齊返嘅話題咁，比佢知道你仲好關心佢，喺佢身邊

想釣ABC仔，或者想扮高質掛

樓豬點睇靚仔玩交配app
會唔會特登唔同佢地配對

個人認為啱傾嘅話2-3星期見係最好
一嚟睇落無咁chur，二嚟可以傾耐啲睇下係唔係真係夾。

答我喇

樓契

1. 旅行相（可以開話題）
2. 同動物嘅合照
3. 做緊自己興趣嘅相，例如運動/彈琴/畫畫

唔一定張張都有自己樣，有一張都夠做

唔會特登配對
交友app大把靚仔都係假相

你會唔會估到係咩事呀

頭5句最好講乜嘢

講咗自己咩名先啦梗係，跟住就睇下對方profile有無野啱開話題，可能佢張抱住貓嘅相，你可以讚佢隻貓幾得意，講下你都中意貓/有養貓。
記得揀啲自己有野可以show off少少嘅話題，唔係就會變成你問我答然後dead air

如果佢平時好少遲到嘅話可能今次係有原因

通常真係想識人唔係搵sex嘅女仔唔會揀呢啲男仔嚟match，普遍會覺得佢係player，扮曬野。
另外諗深一層，扮到好有錢，好有才華咁個女仔先match你，佢都唔係對真正嘅你有興趣啦

溝親啲女都打我一巴
話我咁醜樣學人溝女

點解唔影一兩張新既⋯⋯？

平時總有啲嗜好？普通影返一兩張

多謝! 咁我都冇咁sad
嗰次真係覺得: 乜對手咁強㗎? 全香港似乎得我一個男仔撈唔掂? 俾條生路嚟行吓

都想問吓絲打, 除咗約食飯 / 睇戲外, 仲有冇乜提議?

有呀! 食嘢會影, 都影咗一堆
但一年內嘅相, 就真係只有食嘢相囉
旅行相, 如果要個profile豐富啲
就要拎返3 4 年前讀U期間去歐洲啲相, 雖然個樣唔係大對比, 但依家係fit啲咁

可以去下博物館，或者而家都有啲市集行下，唔會淨係shopping咁無聊，一齊去試食黃店都開心

咁咪食嘢既時候影返一兩張合照
唔好淨係影啲嘢食

same, 啲女係咪大把選擇，邊個make me laugh咪邊個。當自己係太后咁

走開啦臭雞

重返cmb同升職有咩關係？
你想係cmb寫自己咩咩title?

博物館

成班垃圾港男/狗公自甘墮落玩交友APP比女人撚狗
你地雄性既自尊去左邊? 要咁樣搖頭擺尾乞西屌 成班男人對住條女揀我揀我啦 廢物

你老母臭西仲學人以絲打角度解答????????
我洗撚你解答咩 你做上家位你講乜都得啦屌你老母

我覺得其實都可以
你都係唔想全部3,4年前舊相
放你同碟嘢食既合照

其實仲有機會開多個話題

女朋友成日唔覆我
見佢有比男仔flirt

咁又係，有野煩都無心情同人chat

同個女仔都有好感，點樣開口一齊好，定直接拖佢手？

直接拖就唔好喇，可以試下去街過馬路同佢講拖住啦果類
直接拖會有啲突然

好驚衰左連fd都冇得做

早排試過 之後條女完全唔想再搵我

交友app好多男扮女 sales
就算有少數真人亦好難傾得耐
全部直接單方面quit

基本上你免費用家無咩得玩啦
免費多數玩hmd tinder
唔會識到人
浪費時間

關於女仔係咪好有優勢
我肯定係
我自己真人實測開過男同女既ACC
女個ACC無出樣，bio是旦打D野都有match
你唔洗諗話題，負責應就OK
有時係多chat到覺得唔覆一兩個啦，個個覆好煩
所以男仔係幾被動，唔到你揀

唔信可以自己開個其他性別ACC用下就知

世界就係咁唔公平
香港地，女就大灑

你地點識先？
公司/學校之類就難啲低調嘅，不過衰啲講咪當攞主權先囉等其他人知已經有人追緊佢

跟住個女仔嘅步伐嚟追啦
例如你覺得佢未有feel，仲係當你朋友嘅，咪唔好咁chur，淨係約收工食飯咁
一急就會比人感覺你好似趕收工咁
或者做啲行為係令對方覺得你突登為佢做嘅，唔係好似追女formula咁，都會覺得warm嘅

普遍女仔嘅興趣/喜好不外乎都係食好西，小動物，文青野。
講起食甜品例如pancake咁，可以借機介紹一間好食嘅，話搵次帶佢去，製造機會

唔洗睇到自己咁低喎
果啲自視過高嘅女仔就算match咗都唔會真心同人傾計，浪費巴打時間，就算一齊咗都唔會開心
有啲真心識人嘅都可以喺bio/profile睇得出嘅

少有呀

幾罕見下，多數bio冇乜寫野
我覺得係當人有得㨂時，就會挑剔

which is我自己認為本末倒置
初心係想搵個自己啱feel穩定既一半
但結果好多人選就變左較條件

你都啱

搵唔啱咪再等下個，睇下會唔會swipe中一個啱嘅
同現實識人一樣啫，不過變咗網上版咁，想搵真心嘅另一半都無得急。

唔會嘅，問下功課果啲普通朋友都會做
之後可以試下reply ig story果啲，開啟話題
比較無咁突兀

咁係同公司，又可以點識隔離department個同事

試過la

連登tg加左個絲打，點知係同一間機構做義工
仲要同佢一pair做
最後佢無端端block左我

約lunch先
但約lunch前你都要同佢私chat下做warm up

傾計正常？有冇激嬲人？

之前完全無講過野，突然間行埋去約lunch好奇怪咁樣

其實係咪老憑要覆？
我黎交友 唔係返工

正常，我仲送左佢鍾意既卡通公仔甜品俾佢
咁啱我住附近有promo

無端端就是無端端
呢樣幾confirm

係好撚奇怪，根本唔知你乜水

咪係囉，所以我暫時都無行動

所以要私chat一排
約飯最好有其他同事一齊
無的話係搏一搏

若果連工作都無交集就要靠人搭路
or 剩返就係搏一搏

我個ex坐我隔離，公司又無咩傾得埋既同性同事，唔通真係要叫我ex幫手一齊約佢（我知我仆街

咁又難搞喎
公司會唔會有啲function係幾個department 一齊架
(不過可能要等限聚之後)

1. 可能真係有野做 OT 之類
2. 會唔會唔小心講錯野令佢反感？

有呀 我個department其實同佢department有少少聯繫，但唔輪到我依啲低grade既

試下借啲易話開個for公司差唔多年紀嘅人嘅group?
然後就光明正大add埋佢

搵到個更好，快

得呢d咋? 點解你會覺得佢係一個ex

依個方法幾好咁

第一次出黎真係唔好摸腰 好反感

我覺得連身體接觸都唔好，始終第一次見

唔玩交配app咪無人煩到你囉臭閪😂

第一次見我都覺得唔好意思

借啲椅上落電梯掂腰
又話自己內向

人地只會覺得你抽水

第一次見就俾條女係咁繞手摸手
咩料

第一次見人就咁樣，會係咩好女仔？

最少我有選擇 覆或唔覆
你唔玩 都唔洗俾人藍剔 毒撚

一拍兩散
祝你早日俾人中出即飛

不如諗下點解你會比人藍剔

真 會嚇親人
又未係好熟

冇所謂啦，反正我都唔係咩好男仔

我覺得唔會矮過自己就得
啱傾可以搭救
試過同一樣高嘅男仔拍拖
利申得155-160

試吓flirt咪知佢有冇feel

有個女仔肯唔sleep 陪我傾計傾通宵又咩料
單獨夜晚出過兩次街
snapchat秒覆

第一次約女出去唔好咁猴擒郁D就借D意有身體接觸
返到去對方實BLOCK鳩你
同埋執下儀容 見過最惡頂條友鼻毛都露埋出黎
仲要係藍絲

真 就算傾左幾耐都好
第一次見就咁摸過來真係反感

乜都係講樣 完

你係絲？

如果一開始都過唔到自己果關就唔好拖佢咁耐啦，你都話佢幾好仔
不過165都唔係太矮啫
絲打幾高？

真 從回覆已經可以見到

男仔嘅話165都幾矮....

170絲路過

傾緊公事突然聊我傾日常嘢，跟住我無問佢，佢自己又講吓依家做緊咩咁其實係咪算係對我有意思？定係一般男女同事都會咁？

利申啱入職無耐。

閒話家常姐 唔好諗多左
當識個fd

閒話都唔會響d傾公事既channel度或者傾緊公事情況下講掛

我係食緊飯個陣噴野
已block
返到去仲send埋啲咩狗公咁猖狂既片比我

覺得無興趣 無謂俾希望人 浪費心機
不如你諗下點樣令到人有興趣覆/主動搵你好過

咁都可以啦
一係你比啲signal佢唔好咁chur住
傾多陣先去馬都好，夾硬一齊之後又分開對大家都唔好

可能想同你熟絡啲/覺得你啱傾
應該未去到對你好有興趣嘅程度住

咁好有興趣既程度係應該點樣

哇咁佢到擺到明

但佢仲有同另一個傾緊 不過佢聲稱無feel
唔知想點

同男朋友交友apps識
一開始我係完全冇放任何自拍關於自己嘅相
放咗啲娃（bjd）圖
以此作為打開話題嘅契機
因為喺apps傾計好多男仔hi完我了解完bjd咩嚟之後一係已讀不回一係就chur撚住要我樣嘅圖
得佢肯聽我講 聽我share
然後我地開始狂傾
第一次見就一齊了到宜家都大半年

你reject咁多次佢都未放棄
咁坦白話你知嘅話都可以信7成嘅

恭喜你
所以用app定係面對面識人都好，想搵個啱嘅都係無得急

真呀 都同過好多人普普通通咁傾計
同佢真係傾得最多
然後迅速被拿下
咁啱又係我鐘意嘅類型

lm

係app識咗個女仔
諗住約出黎 應該去邊到好？

食飯 睇戲

有無同佢傾過呀

如果佢會比返日子你幾時補返證明佢冇心可能真係有野做
冇就都似想放你飛機算

可以再提返咦上次個飯食唔成 你仲有冇話幾時ok?
Last 1次 如果佢都係咦咦哦哦就放棄啦

你隻手夠滑？？？
（我個人好鍾意整人哋手踭後面浸皮
（又冧，人哋又feel唔到痛

掂親就以變態處理

第一次約睇戲，啲人話冇乜互動

代表想呃蝦條囉
問問問，你個「」都代表你其實知道答案啦
只係你想我哋說服你對方唔係咁嘅人姐

睇完傾下套戲咪有互動

似乎對方都只係搵你攝時間

無表示則係點先？
有無約過食飯去街，有無傾下電話

所以試多次都唔得就算數啦

個人幾中意1st date睇戲
揀啲可以攞起中間個手柄嘅戲院，可以close啲，但係又唔怕dead air，睇完又可以討論下

可以close啲即係可以追住人地隻手睇戲?

如果真係講錯野令對方反感例如佢已讀不回, 有咩方法可以補救?
我都有類似case想參考

都ok啦 你真係對佢有意思嘅咪暗示下
例如讚佢性格好，有佢做女朋友嘅人實好好彩

咁又唔係
都要睇氣氛嘅，驚突兀咪痴埋啲坐就算

打電話傾清楚/氹返佢/解釋就最好啦
有啲人會刻意追到屋企樓下/公司搵人，有時如果嬲緊嘅話會令佢更加反感

未必嘅
可能煲緊劇，行緊街，唔係hea覆都仲有機

[分享]有冇巴打試過有女送上門？

女仔不讀不回同已讀不回心態上有咩分別？

不讀不回係完全無興趣，click入嚟睇都唔想
已讀不回純粹唔想覆/未覆

絲打有冇 tg,有d野唔方便係度留，佢知我account我一講就會打草驚蛇，你答完可以del我ac都得

個樣吸引？

你而家咁講得都打咗草

就算佢冷淡，你都認真咁覆佢，可能可以感動佢
你同佢通常講乜？

咪試多幾日，唔得咪算，搵過第二個

Cls感動
人哋只會覺得你煩咋

小心嚇走人地唔好咁急
唔係會覺得好狗公

可能望緊其他野 只係角度想令你覺得望緊你
因為女仔對人有興趣唔會已讀不回，有興趣個就算已讀咗隔一陣都會覆返

希望無，你答完我就Del左我啦 @dasistnichtwahrlich

同個女仔傾左一個禮拜，諗住幾好傾就問佢攞wtsapp，講完就比人已讀不回左

個女仔話同我冇可能，佢生日我send咗幅圖俾佢，佢又肯同我傾返，又講啲唔關事嘅嘢

其實佢係有禮貌定點

禮貌，唔好諗咁多

做吓朋友囉
無乜嘢既

可能當同你frd返+禮貌上傾兩句

玩app唔洗咁上心嘅，下個更好呀

試下問拎tg ,好憎人問拎Whatsapp/ig

靚仔玩app係咪冇著數？

同意
就算冇做絲打講摸身摸勢嘅野
gentlemen風度
都係收皮

Yep，唔好FF太多

朋友就不了

sad 其實都預左佢唔係中意我
不過自己又放唔低

直接搵佢傾啦!

有無啲合照未send 返呀
借機傾兩句啦

之前好似同po 有個巴打都係咁可睇下

一係你問下新人有無諗住一齊去邊到食飯，然後offer 負責做搞手，借機同佢傾兩句？

如果傾到一個位佢會將過去D黑歷史話你知，但大家冇見過面，其實會唔會因為尷尬而拒絕之後見面，或者佢已經Fd zone左個男仔？

限聚令應該無得一大班人係出面食
如無意外應該係House Warming之類
或者可以問下有咩唔食, 到時唔煮/嗌

我覺得前者既可能性好低⋯⋯

自己啲plan 包括對方？

睇佢個Id 名都知點解

梗係無咁簡單 則係大啲嘅plan，同未來有關

text 梗係無問題啦，最緊要有表示，如果你都知道個女仔中意你嘅話進取啲都ok

軟飯王

咩情況女仔先ready同你講性？
傾極偈都去唔到呢個話題
覺得好難開口

半年到未見就難啲啦

會唔會有啲ig post/連登post 可以share 比佢睇？

我都係想拍拖姐
點解次次都變咗上床先

利申巴 但好想拍拖+談情說愛之後先講性

扮哂野

認真囉我想要純愛多啲
但個個一上嚟就搵我爆房
我自己都估唔到會係咁
想搵認真拍拖好難

你知就好
半年都約唔出
可能同你傾果個係男人嚟

女仔去到咩階段先會同男仔講性?

你已經收咗皮
佢唔係冇心用app, 只係冇心再同你傾
比個台階你落啫

揾到第二個更好

會唔會之前講錯野？

佢無覆你你有無問佢咩事先
唔知頭唔知路表態好難成功

真心

識咗幾耐呀

機會微啲啦咁
如果新識嘅又對你有興趣唔會咁快覆得咁疏

你巴定絲？

要搏下啦
唔同office就機會細咗，仲有機會比新地方嘅人追走先

點解要無啦啦傾呢啲？又唔係情侶，有乜好傾

出嚟咗7次都未確認關係咁on9？

試吓約佢出嚟？

去馬啦，反正衰咗都唔會再見到

普通朋友

我多問多佢幾句就開始覆翻 佢話之前壓力大

兩個都唔好揀
咪害人

你地個個都一擔擔啦
你都係為玩啫

一匹布咁長
話說上年喺app識咗個女仔
咁約出黎見啦
咁佢係黎香港工幹嘅
就原來佢兩個禮拜後要返法國(非巴黎)

咁嗰晚就幾開心
有傾有笑 都幾夾嘅
行到去佢樓下就同佢錫咗啖 就走咗
之後有試過再約佢 但佢冇覆我
咁其實我都由佢 因為好多時候app就係咁

佢臨走之前message我
話好對唔住失咗蹤 原因係佢好快要走
所以唔想搞到咁複雜
咁我都同佢講返我明嘅 咁好黎好去做個fd囉

之後嗰一年 我都喺生活上
或者喺app間中都識到唔同女仔
但就全部都係玩玩下 冇話認真發展
加上呢一年好多嘢煩同忙
又搵唔到一個適合自己嘅人
所以呢年感情上都係混混噩噩咁過

而佢每隔一兩個月就會message我
問下我啲近況之類
因為我本身plan咗去巴黎做嘢
但後尾結果去咗日本做嘢
但因為疫情關係好多變動
所以每次佢都問我決定咗去邊未
但講真 我每次應佢都係當係朋友咁覆
因為我已經get over咗佢 唔想畀錯signal

後尾我去完日本之後返咗英國
佢都有keep住間中message我
但有次冇啦啦好直接咁問我
話可唔可以一直keep住搵大家
因為佢”鍾意同我傾計”
其實我嗰陣已經feel到唔對路
但佢冇講話”鍾意我”
如果我但過敏又會好奇怪
咁結果我地就開始咗keep住text大家

其實我最大嘅concern係
我淨係見過佢一次 我唔知真正相處落會係點
雖然我都想搵個穩定嘅女朋友
但前提係要同佢性格價值觀夾得到
加上我做嘢好忙 同成日周圍飛 住唔定一個地方
所以好難搵到個適合大家嘅人
同埋好唔想Long D，我個人physically好needy
所以如果我commit咗去呢段long d度
變相我倫理上唔可以同其他女性發展關係
(雖然法國人相對容易接受polygamous)

好喇入正題
最近佢同我講笑咁講
話佢有個同事好信星座 順便幫佢占埋
佢話佢下年3月會轉工 同10月會搬去別國
講下講下又話
占卜話佢會搬係為咗love
然後問我下年10月會喺邊
嗰下hang機咗 唔識畀反應
如果你話你鍾意我 我都仲接受到
但突然之間你話你愛我 好似有啲過意唔去
好似呃咗佢咁但我乜都冇做過
我諗我都鍾意佢嘅
但我冇諗過喺呢個條件下commit一段longd
係咪好仆街

係唔係佢走咗先約佢食飯好啲？

約last day? 當走之前食個飯

同而家男朋友喺tinder識左一星期都冇就出黎食飯，當晚就一齊左。而家拍左拖四個幾月仲好好

玩人咁仆街
你都feel到佢鍾意你仲繼續keep住chat
宜家佢話嚟搵你, 你竟然話你未ready?

恭喜

好多女仔都係有feel 會打曬signal，等你表白
好少會一齊之前就忽冷忽熱

咁呢啲唔係忽冷忽熱啦
如果得兩個人都時熱情時冷淡就係啫

其實點樣俾啲SINGAL 個女仔知 我對佢有少少意思

但又怕太明顯, 佢唔受嘅話會好撚尷尬

喺我角度 鍾意唔一定要去到commitment
何況我淨係見過佢一次
我話我commit都嚇親你啦大佬

如果對個男仔有好感應該俾咩signal ？除咗會應約之外，唔知俾咩signal先啱，又唔知佢點諗喎

同埋大家覺得有心同你發展嘅男仔會有啲咩特徵

信我 佢當緊你兵 後備

多啲關心下人，留意下人地嘅興趣

應約果陣可以表現得close啲？
有心嘅話一定唔會chur住曬，會大家遷就

男仔係咪都會想女仔主動約下呢，我成日都唔知約唔約佢好，佢呢排都好忙，怕chur親佢

有呀，但覺得俾佢感覺只係普通朋友咁

同埋如果對方冇feel嘅話，會覺得好似好奇怪咁

hmd 垃圾app
寫幾隻字match 人太隨便
導致個個都唔認真
多數都係玩玩下唔會識到人

tinder 比較認真因為睇相
當然match 到可能性超低
多數大陸sales match 你
不過match 咗認真可能性超高

巴絲打,睇路啦
hmd 浪費時間認真傷自己心